新年又病 好煩

咩街都唔想出
好似就來一個禮拜wing一轉
好似感冒永遠唔會好咁

去過武漢

係咪遇到我

之前去過野味市場做自己

樓主保重呀

賓兄
忍唔住咸左

我不嬲重義氣唔似貓兄

貓貓禮志

1q幾錢

希望你尊重

試下飲酒
直接飲lit咁
嘔曬出來會舒服d

嘔過 冇乜用
食/飲跟住嘔 不停loop

有無食藥

樓主早晨
我都係呢幾日頭痛到仆街
又感冒 啪緊藥
早日康復 新年快樂啊

Sis take care

same 以為自己wuhan肺炎

唔敢同人講屋企自摺算

自我隔離

有無講普通話？